返左高登一轉

真係慘不忍睹，得小貓三四隻，又要係咁話抄登，又要標榜高質，睇到好心酸。。。

我見到 剷車 復活

？

我有剷車牌